8.31銅鑼灣暴動案，法官裁定7被告表證成立。

8.31銅鑼灣暴動案，法官裁定7被告表證成立。控方沒有任何片段被告參與暴動，其中一名被告更沒逃走或穿黑衣，只是身有兩眼罩和留守現場。

表證成立門檻好低

又同人唔同命

屌

表證成立姐, 仲要開庭審
不過其中有一個係入面無參與既都成立....真係
明顯怕判個果唔成立的話, 其他個D 會變到難入